有冇人買衫褲只揀U記？

我係
個人太柒

屌女只屌m記學生妹！

而家Giordano Baleno果d都唔差

我 仲要特價先買

師兄識波！

全身U記出街有女望

根本人柒著咩都柒
除左重要少少既場合都著u記

件tee "wa"左就會係屋企著

當你試過每日都會同人撞一次衫/褲，你就唔會全身都係U記買

有冇襯衫達人示範u記都可以著得好好睇？

啲 59 79 蚊tee好撚樣衰

死都唔肯出淨色

H&M 都有 有啲平過u記

Baleno有淨色Tee wo..99蚊2件

我著U記polo 啲人話同個著Fred perry嘅人著得一樣咁好睇

好貴

In U記 we trust

之前係門口一直賣啲東門 chi之堡柒印花tee

行入去都覺得尷尬
另外以前好中意買佢地啲襪同底
而家去旅行, 日韓啲料正又平
日100yen韓1000won
都屌打B記啲12 蚊以上差料

我今日除左對鞋 全身u記...

身形靚著咩都好睇

U記不知幾正

屋企人屌我再買u記就趕我出門口
話冇錢學咩人買名牌
叫我買菊花牌 咪撚搞咁多嘢
但我買u記已經係特價先買
U記好貴呀

u記真心d款唔太差姐，有心襯都ok既